（忍咗好耐）關於地鐵站電梯問題

真係好唔明點解個撚個都係企晒係右手邊，返工時間都可以理解，留返左手邊條路比啲遲到既但點解放工時間都仲係咁，返咗成日工累到閪咁仲要迫我行見到呢個情況依加我一定會頂住左手邊條路後面鐘意屌就屌

邊個迫你行? 唔想行咪一齊企右手面囉

up乜鳩？

自私撚

因為我係香港大
細個地鐵係教左行右企
你依d小學雞或大陸喱係唔明架啦

你當扶手電梯係跑步機？

次次都一嘢撞埋你呢啲傻閪度 有次有個廢老仲唔撚gur 真係垃圾嚟

左行右企係冇錯呀，但都要睇時間嫁，要識變通嫁香港人
btw你又知我唔係係香港大

問題係我想企係右手邊都企唔到，幾時變到企右手邊要排隊，跟著左手邊一個人都冇

你鐘意撞就撞我係唔郁嫁啦

你咪跟住其他人排隊囉
唔識排隊？

有邊個係唔自私嫁同埋放工時間仲係到行唔係返屋企都會遲到下話

識呀係左手邊開多一條隊囉

得你一個收工丫
人地返shift 趕緊返夜工又點計呀
你唔撚趕咪慢慢排隊企囉

放咗工一定係返屋企

啱
放工人多應該兩邊都企人
好好利用空間 疏導放工人潮等大家早啲返屋企

anyway樓主點解唔試下企喺左邊度唔郁
呢啲多數只係羊群效應
好多時只係差咁個人帶頭
未必會畀人屌(可能後面嗰個同你一樣 都唔想行 被迫擒上梯呢)

我會呀依加只要係放工時間不論左右我都會企係到

比喻姐，放咗工仲使唔使好似返工咁趕呀

你返夜更都咁趕，咁明顯係你自己既問題啦，同埋你諗下你通完頂收工，咁又撞正朝早啲人返工，通完頂既你會唔會仲有咁多力係到行呀

我更唔明既係搭地鐵電梯條隊會比人打尖
到底佢地知唔知側邊插入黎係打緊尖

日本左企右行
咁日本人係咪都係唔通變通？

New york地鐵鍾意企左就企左 企右就企右
係咪又係唔識變通？

你理撚得人實有人因為某啲原因而趕
掉返轉啦 你唔趕咪慢慢排右邊囉 咁你又急乜春

我都冇話過我急，我只係覺得點解個個都係右手邊排晒隊，但左手邊就冇人，就算係有人行去左手邊都好都會好似迫住迫住咁要焗住要行上去，呢個現象好日日都見到好on9同埋我只係認為放工時間先要企下姐又唔係全日

我只係話係放工時間企係左邊姐做乜

樓主垃撚圾